有圖 成架車一個黑衫都冇...

圖你老母呀
屌你老母啦 你條仆街仲瞓係張床到睇睇睇
而家即刻換衫出嚟啦

出嚟呀

Push

自由閪

me著左其他色

著左白衫

好多人都着其他色？

都係坐唔撚爆㗎車呀屌

琴日最新話黑啦

唔係講笑
東鐵線唔多人著黑3

再咁落去 未打先輸

咪撚mon post
即刻出嚟

你都識講琴日 , 咁得閒日日mon facebook 咩

尋晚咁少人
冇理由個個都攰 唔出嚟呀？？

出緊

我都係琴日先知黑色，今次好遲先通知

唔緊要 黑白都得 快啲出嚟就ok

pish

出緊啦 , 大家努力

香港站 起碼一半係黑衫

連登仔唔係好撚威㗎咩
吹雞都冇人理成班鍵盤仔

其實我覺得應該著幾他色上場，去到先換黑，尤其d落單著黑色的學生好易俾狗逗

616 多人到上都差點上唔到車，
今日黎架空車， 得幾丁友，
屌

仲考慮緊既唔該都要出黎

感覺嚴重唔夠人

唔好諗
即刻落車

出

咪打飛機啦
即刻出嚟

出緊啊

唔覺個勢比之前dup咗好多咩

岩岩岀左啦，換衫行啦

係鬼咩，朝到搞到咁暴力
和理非邊敢出
分分鐘少過撐警

我知啊 去邊先得架仆

維園呀

暑假加三連休，好多人外遊，一早book哂喎

因為大家都知遊行係冇撚用
醒吓啦，民陣一直都唔係你隊友

暴力少少又話唔得
家陣和平遊行
咁都唔出 仲係唔係人

do wt u can do

係出就去煲底
仲去維園消耗體力？

成班仆街粉飾太平

民陣係用黎聚人

去煲底有咩行動
我遊行住先 有野幫拖即衝嚟

喺cwb 真係好少人...
大家一齊叫身邊嘅人唔好再瞓覺出嚟喇

同616無得比，香港人果然三分鐘熱度。

民陣起到嘅作用不容忽視

邊度有圖話有車屌你老母

關平巴出咗嗱？

聚民意
消體力
發夠洩
散人群

地鐵好多, 銅記出緊黎

推

係。唔多人著黑衫

圖你老母呀
出嚟啦仲mon post

一點咋喎

仲有黑衫直接過來金鐘

我着一帶一

真... 香港人出黎呀

一點喇
你住遠少少都要出門口啦
上次逼到仆街

遊行幫民陣籌款個數字不能忽視

尋晚留夜到而家 少人到好灰

身邊好撚多人都話唔去

出緊！！

我見到好多wo

收皮啦

話左香港站差唔多一半人黑衫。 喺屋企打飛機啦你地，唱乜撚嘢淡

Pish

樓下架過海巴士同上次比得1/10人
可能同平時假期嘅差唔多

坐緊巴士出黎 都多黑衫
但係 坐 唔 滿 啊 屌！

上次1點已經好多人

出嚟呀 自由閪

我都係
尤其嗰啲 突然關注事件
關注咗兩日
間唔中ig 譴責警察
屌你老母啦

出黎啦 琴日咁撚樣 前日尋日又有人
今日都唔行出黎 你有冇人性

煲底係咪仲係重防

aggerrrrrrrrr

同上次比差好撚遠

1點新界個啲都要出門啦

有冇資訊

唔好唱淡啦少人左係現實，有幾多人有心長期抗爭丫

我都係白衫

今日星期幾呀

去乜鳩維園呀

967緊

今日大會好似冇指定DRESS CODE?
咁曬天氣 D人唔著黑色唔奇

搭著巴士 感覺我好似傻仔

頭戰慘敗好傷啦
民陣遊行係回氣的

咁 煲底嗰邊有乜搞

希望啦

唔係維園咩屌

著左其他色 帶左兩件黑
去到再換

你唔係！
u are not alone Bro

少少野唔岩聽就屌鳩人
和理非同勇武派價值觀根本唔同
勇武派朝早搞成咁
你覺得和理非仲會出？

出黎啦 一個都不能少

香港人三分鐘熱度

驚咩 今日有不反對 合法嘅講我去遊行吹咩都冇問題啦

616 有一批純粹反送中然後依家已經收左貨既人
但老實我一路出黎都1/3 至半車黑衣人，係冇之前咁多，不過又唔好自己打擊自己士氣

應該分咗兩邊 有人守煲底 好似係 睇下其他post

加油

搭緊巴士出，8成黑衫
後面位坐住兩個廢老

成個車卡得我同女朋友兩條友黑衫

香港人去哂邊

西鐵
一放眼望過去7-8成黑

救人變左副題

搭緊967，坐唔滿但8成黑衫

早d 出銅記食lunch 好過逼係地鐵站，一間又close

我唔嚟啦 成晚冇訓發夢今朝直踩 返咗去休息
反正遊行已經冇辦法爭取任何嘢

唔好講啲咁嘅野
影響士氣

咪臭係

呢排係個個鐘都要追post...

push!!!! 出嚟啊！！！！

煲底啦

我而家荃灣西站，我嗰卡好少

出黎啊

咪就係
遊行都唔撚畀？
你估你中共大撚哂呀
not yet 呀 Hong Kong is not china

開完槍先二百萬人

咁撚多樓主呢啲叫人出既po
唔出就屌人老母

出嚟！！！！

出緊啦 大把人出緊 加油

好快岀！！！！

出緊黎，不過去金鐘

地鐵荃灣綫靜到呢

準備出

以為收錯風著錯衫 點解咁少黑衫

出緊 你地呢？

食埋個飯就出

有咩行動

白/黑

辛苦你，革命係漫長，你今日攰就休息再黎，千萬唔好氣餒

大家唔好咁執著喺呢個位
有心咪出，攰嘅咪抖下
唔好期望又有200萬人出嚟

出黎啦 求下大家

今次有50萬人都已經叫好

大家快啲出嚟啦

食緊飯 邊有咁快出

同兩老黑衫出緊黎

出黎啦

出緊啦

有5千當你贏

身體攰唔係問題 但我情緒都好唔掂 係我太軟弱 唯有先抖下多謝巴打

唔出就玩完

身邊d frd全部都灰曬唔肯出，call左佢地好多次出黎都話‘唔啦你自己小心’，so sad

唔好咁快認輸

D fd全部都唔去

出緊出緊！

人係銅鑼灣，今日真係好靜。。

不過無計，可能好多人71一早有travel plan，無諗過個政府會咁

係，好難先嗌得郁一個肯同我出

出緊喇出緊喇

七一遊行 監察點會設在波斯富街及軍器廠街

收皮啦三毛狗
你就爛頭卒啦

單機 (屋企人個個都唔出)
準備出

場仗已經完左啦

巴打堅

抖下啦，對住極權，唔係一時三刻有成果，係咁易中共晨早滅左國

關我撚事
利申已移民

出緊黎

Dllmch 負面標題又上埋熱門 jm9
動員都唔係咁撚樣動啦

灰條撚
擺明懶啦 dont give yourself excuses pls

完你老母 你咁諗就真係完

出到嚟就有人㗎啦 自己出啦

吹雞叫朋友出please

做好自己

travel planxx 仲有心情玩 服撚咗

冇人，建制咪屈香港市民不支持暴力，我扭親腳都要出

番工不了

換埋衫準備出

港島線出緊
金鐘連平時繁忙時間一半都無
一架車就上到

可能好多人都係230到呢 大家唔好灰機住先

感動

一陣見

Me去到先換黑衫

出啦出啦出啦

唔夠人啊

你邊有錢移民啦
三毛月薪10k 都唔知有冇

出緊呀

969成車黑

黑白都無所謂, 目標一致得

［突發置頂］去過任何遊行、集會嘅你請入黎

冇人出最後自己一個
食完飯就出

推！

出去先換衫唔係咩？

近排多工開

push

btw 又係e d垃圾title

中環金鐘站得好少人

油塘成車黑白

如果有心出嘅 一定出撚緊門口啦
又或者講 根本唔會有野阻到你出
冇心出先想搵啲野安慰下自己
就入咗嚟俾我屌柒

大西北出緊
巴士坐唔滿又無乜黑衫

有心出一定坐緊車

我都想快啲完
垃圾政府做到四大訴求先啦

好過你條死廢青係度做鍵盤戰士

吹咗好多人
有啲人直到block 埋我

日日鬧遊行無用
搞到個個唔肯出嚟
分化撚好成功

sor
出緊

推呀屌

立會依家內亂曬
唉
真係冇了

岩岩上地鐵，真係好小
一卡十個都無
香港人呀
出黎呀！
唔好諗住六一二出左就算
未完架
七一都關你事

屌你老母, 我出緊去食晏，全車爆9成黑色

搭西鐵都勁少黑白
去到天后先多返嘅

辛苦了巴打

出嚟啊自由閪

仲要真係冇人 易上車到仆街

今日50萬人都無就g g

俾著你自己咩都訂晒，你都好難會唔去啦
有時又好難怪

其實星期六銅鑼灣已經開始少人

依家出煲底定金紫荊

我一向都係遲少少去

真心唔明，啲人點解睇唔到龍尾幾時出發都有意義
同埋啲人落到場好似趕住投胎咁，想好快行完走人，咁樣好咩？

荃灣成車黑白，個人未算多

出！一定要出！

唔期望百萬，最小五十萬

1:15 中環地鐵，全月台9成黑衫！

多極有限啦
成班冇技能 俾社會淘汰嘅垃圾三毛

多你一個就多好多

屌一望就知佢響岀面啦屌你老母 搭車唔可以上網嘅 依家係邊個做鍵盤戰士 用你嗰屎忽諗下嘢啦無腦就

好少人 大家快d出黎

見到5-6個全黑女仔
應該初中生

屌你老母616同樣地點同樣時間上唔到車
而家架車鬆動到

出，快出來，人多人少都出來

到底係去遊行定直接到金鐘

2:30 七一大遊行
出泥未阿？

#多你一個好多
#撐住阿

仲易過平時星期日出街

比6.9同6.16真係少咗好多人
金鐘唔使等即刻上到車

做咗先
有咩就做咩
唔好懶

唔夠人
再多啲ok?

出黎喇

有幾個朋友都係
幾個月前book晒野去短trip

13:20前往金鐘
邊忽冇黑衫！！
一陣見！！

出啦各位

Why not come?

依家出緊煲底

呢邊有男有女有大隻有瘦撚
係邊種都唔緊要
遲出都唔緊要
最緊要出嚟呀大家
夠人先有得發展咖嘛

later seeeeeeer

人手置頂

都唔係，之前搭西鐵同東涌綫約有一半黑衣，一去到中環，九成！

出黎未啊屌你地老母，我老母50幾歲一撚早同朋友到左，成班後生仲去睇Spiderman。

係

加油啊香港人一陣見

對唔住各位
收工後先過到黎撐住

moon 其他post 先 大家繼續吹雞叫人

我港島算多

新界完全冇人

啱啱見到33度真係嚇窒咗
單拖出，一陣見

13:21 北角

無可能有6.12 6.16咁多人，但一定多過擒日抽水大會

已經到時代涼緊冷氣等

上2次同一時間係人貼人

71遊行不嬲年年都有
加上每個去既人目的都唔同 唔似上兩次619616目的明確係反送中
少左人係好正常
身邊大撚把已經wfc去飲飲食食
仲講衝？唉講真 真係灰撚左

而家係咪銅鑼灣集合先？

黎緊

自從侵侵奶共賣港後個勢就開始頹

唔好再係床 出黎啦

希望係因為太熱
d人等三四點先出

69*

出來la

做得香港人就出黎啦
等緊你

灰衫出緊嚟

巴打心水清

煲底嗰邊點
有冇行動

咩色根本唔重要

其實應該換其他色 班狗識係會聞後生 欺善怕惡

今日...應該50萬人都無
但我會照出，照留守（企唔到前線對唔住）

不撒不散

銅鑼灣好多黑衫白衫落車呀

陣間四五點過來

出緊嚟，一陣見

趕完場去食飯掛，不過咁早去曬住等係真

唔會咁快成功，但中途放棄就一定失敗！要堅持先有成功既可能。

雖然未必有 616 咁多人，但應該都有 69 既人數，大家盡力而為！

可能以為330先集合呢

就算比一百萬果次都少人好多

人少都唔好放棄，正如我舉報賣港茶記走私貨品入日本一樣，盡力做就得

出呀！老閪都出呀！！

出嚟先！！！！

老撚都出埋

Cwb 條街好多黑衫
出泥口廿

屯門出 8成係黑衫

出泥啦 自

好耶

帶多一個朋友屋企人一齊
人數就多一倍

行緊過去，其實今日幾好天，唔太曬

希望香港人唔好真係咁善忘

好多黑衫，就係差你一個唔出

啲人呢

係成架960好多黑衫

淡友dllm

岩, 大家一定要出黎, 如果唔係尋日既親中廢老見到咁少人就會陰陰咀笑

西鐵，目測都係得6成黑衫
比起前幾次真係少咗好多
之前成車人都係黑個下
雖然冇講出聲
但嘴角都係上揚㗎

出黎呀出黎！！

今日係第四個星期
個個都知點半出好似係太早
以香港人呢D 心態係唔會同你熱架嘛

612果陣都係

有沒圖睇下

民陣只係book 場，參加係市民

出嚟呀大家！

我唔想遊行 有冇實質啲嘅野做

都合理，而家香港日日都有示威集會，真係從來都無試過，好多人都攰，仆街政府就係睇中呢點先hea鳩你

嚟緊啦，一陣見

唔一定黑衫

香港人無再輸既餘地
出黎幫烈士行埋

969成車都係

最怕少過昨日個撐警集會

朝早勇武＋3日假期外遊一定影響人數

感覺今次好似少人咗

東角道都開始多黑衫聚集
相比上次同時間係少左啲

Dllm唔好講笑
上次616等撚咗5-6架車都仲未上到
全部都係黑色衫 上咗車望等車嘅人龍一直冇短過
今日？屌 直接上車仲有好多位

岩先係屯門出黎962X 8成黑衫都 係筲箕灣飲埋茶成家出黎喇

出咗先啦
多你一個好多！！！！

on9 美國開峰會不嬲都係咁架啦

G20用黎做show架嘛

天水圍40%
1點車出發個時

出緊！

一定多過放心

1:29即時維園

冇可能少過

曬半日姐
洗死咩

今次有科學點人數呀，跟大隊

驚左黑警 見黑就搞

今日白色左

好多黑衫喎大圍

金鐘勁多黑衫呀

好攰，返左屋企瞓陣，晚夜出得唔得
發夢琴晚出左黎

西鐵好多黑衣人

真香港人快啲一齊出黎

認真？

出呀屌你哋老母

大西北出嚟全車黑色

全世界傳媒都大大隻字寫美帝輸了習帝羸了

今次比上兩次都熱同曬
醒目既香港人都有可能驚曬等三四先出

搭緊車黎

吹雞

唔係個個和理非都冇腦架
我老豆今朝睇完都仲肯同我出

唔夠勁

天水圍巴？

13:21 銅鑼灣

香港仔搭72出黎 8成都係黑衫

仆街，衝咗啦

13:31 自膠

比人 fake 咗著白

好多人都認清左真係冇用
遊左兩次乜野都冇
仲點會肯同你行71呢個嘉年華
利申前2次加今日都有出

西鐵大把黑衫
利申：黎緊
大家要加油

食埋晚餐先

屌埋閪就出！

今日無咩人
快D同我出黎
一個叫十個

仲有人日日屌民陣 屌遊行
搞到個個心淡

唔係我想打擊士氣 但係件事發生左成個月 仲搞遊行?遊完正苦會聽取市民意見咩

希慎開始多人！

岩岩頂置先叫大家唔好灰心

隻件衫顏色咁重要咩? 淡友三毛又出黎吹風

將軍澳線好多黑衫

吊你 又係你隻鬼

多到仆街，唔出個啲正仆街

邊有咁早
諗住2點幾先出，喺希慎入

巴打其實真係唔關曬唔曬事
小弟對上2+1都有出 但係遊完就走咗去真係冇意思
係 上次的確有國際關注 但係本質上
班仆街政府跟本就唔撚care
我想講嘅係遊唔緊要 但係有冇後續

968成堆黑衫

著左其他色出黎再換！
費事比屋企嘈

著黑色即係叫警察逗你路人裝束混入啦

已到天后，比 616 同時間的確少左一半左右，八城後生仔，屌，D中年去哂邊！快D出呀，一定要出呀⋯⋯

我成車都黑衣人喎

和理非被罵醒左覺得9行冇用， 所以決定唔再行出來?

去煲底？

long weekend真係好大影響
維園條路可以打橫行

金鐘唔多人呀屌

兄弟爬山 各自努力 不分化 不割蓆 不篤灰

咪撚哂精
着返條褲啦

680上層好多黑衣

係
同616比 今日直頭同平時冇分別

成個月都係黑色喎

307成架車都係黑色

其他人點諗理唔到咁多，自己盡力，同埋叫班friend出嚟

616咪白色囉

認真今次係少過616 有機會69都忟

609先係

少人過平日番工放工 好疏

係，我記錯六月有5個星期六

出緊，未換衫姐

1點上巴士已經迫爆喇

13：42 銅鑼灣

食完飯出

海富夠有不反對啦，咪照噴

出黎呀 快d出呀

油塘成車黑衫啊DL

咁究竟應該著咩色衫

中環

可唔可以屌鳩佢

東涌線暫時仲少人過平日返工放工

去到先換衫

現場有好多顏色！

香港站

頂，白衫咗，東涌好多黑色

出黎呀
香港人！
屙定尿等行

身邊人話因為太多人屌遊行無用，又屌和理非做啲嘢無用，搞到唔想出喎
我自己就覺得係前幾日完全無熱門po係講遊行，全部都講勇武，搞到啲人唔知同唔敢出

咪撚少過撐犬班仆街呀屌

銅鑼灣勁多黑衫呀
出黎啦

自由閪 肯死出黎未？ 係味想比人睇死

旺角站無爆人

出黎呀！

有人話慶祝回歸個班都著白
所以我地要黑

得罪講句
金鐘轉緊車 唔算好多人
我估今次冇一百萬

不過點都多過16.5萬既

隔離比愛國愛港班冚家剷霸住

出黎啦屌

其實睇連登琴日都無乜post叫人出黎遊行
呢排好多post都講緊唔同野完全分散晒啲人
感覺好多人都已經漸漸無咗衝勁同熱情
其實唔敢衝嘅出去遊行都叫做幫下手啊
唔好再留係屋企食花生喇

唔算多
但係都有嘅
一定就616咁震撼架啦

我又點鬼啊，評論下就話係鬼，有冇水鳩你地唔好出啊，唔岩聽就話人鬼，on99

地鐵站全部都出到？

元朗968企位出緊
大概8成人黑衫

出咗啦

藍田站好多人都著黑衫
不過人數唔及上次616咁多

宜家出緊啦，拉埋阿媽

你隻新會員 尋日先有隻咩比卡超 叫人用暴力又係新會員 今日就你e隻想叫人唔好出
和平遊行怕咩出呀 你想玩分化就係人都睇得出
大家小心啲叫人唔好出嚟和平遊行嘅人

既然和理非遊行係你嘅底線但又唔出，即係攤大雙手俾個政府強姦?

出黎呀

cwb 好黑

15分鐘前金鐘轉車逼到仆街 7成都係黑衫 銅鑼灣一落全黑咁滯 出黎啦屌

銅鑼灣 成車都黑衫 香港人加油！

衝我冇咁嘅勇氣 但係出嚟遊行係我能力範圍內 我一定會出嚟

Agree 如果呢樣係你唯一可以做 ，點解唔做

7.1放假緊係少人

大家加油 唔好輸

香港人！！！

求下你地出嚟

係咪好多人係煲底所以唔去遊行

冚世界出黎啦仲訓？！

黑衫集合

唔出變新疆

同感啊！ 如果呢樣都唔做 點對得住自己

去到金鐘百米短跑個到 但都塞唔滿架車 係未今日我早左喳
你地出黎未呀
同69 616 差好遠啊

出黎啊 自由閪！！！

調景嶺 一車車上緊

今次一定唔多，71 本來就一次少過一次。

我出緊 真係少左

送中係攪埋中產啲荷包，所以實出。71 係反政府，又唔同玩法。

九龍塘都好少

少左就意料之內 但求唔好太少

著其他色會唔會俾人屌

1409
公民廣場鐵閘call人中

紅色線旺角站有好多黑衫!

早過你咁多註冊都係新會員
用下你個閪腦啦
定係你係毅進仔，唔識分大細

女啊 仔啊 喺邊啊

出左黎先算

成車黑衫打爆

[url]

[/url]
邊個係鬼啊

銅鑼灣E出口有靚女地鐵職員啊
出嚟啦

我唔會同你駁 如果你唔係叫人唔好出嚟 我就道咗歉先 我只係叫人小心有人分化 同小心現場有黑社會
總之大家出嚟和平示威

上兩次我都有去 今次真係爭好遠 地鐵少左好多人

開始爆車
大家小心三毛放流料

大西北出緊 成車黑

油塘依家轉車好多黑衫人

岩岩西鐵有個黑衫靚絲打上連燈係美孚轉車

唔會出，今日太亂。

由九龍城碼頭去緊北角，不過船入面唔多人
但唔少黑衫

前日滑雪整親隻腳, 出唔到對唔住大家, 之前每一次都有出

係九龍塘轉車，架車好多黑衫

咪撚on9 港島一街黑衫

係應該去到先換黑色既xd

唉! 今次有69 七八成人數已經算好好

柴灣往堅尼地城大半車黑衫

推！快啲出！

今次啲人早出左好多

5點幾6點出會唔會太遲

收工即出, 加油

唔會！！！

69 616個陣呢個時間係上唔到地鐵
藍線而家係好疏落
唔洗等就上到車

Push 一陣黎

咁好 就算返工幾攰一陣都出

正常。
一鼓作氣，再而衰，三而竭

967出緊

發夢琴晚通頂 今朝升旗睇住警民進退 中午番屋企抖陣而家再出嚟

🙏🏻

爭取民主可能係好長路。孟德拉,甘地都要三四十年。重要係適時進退。明哲保身

東鐵係九龍塘轉車都好多黑衫喎

勁多黑衫

出呀 乜色都得

出啦屌

快啲出黎啦

960改道行撚左去紅隧 塞撚到

推！出嚟呀！

我幫你油黑佢

今日熱 啲人晏啲出

淡友仆街啦，大撚把人出黎

出黎